對唔住 我覺得撐落去好攰 要長抖喇....

如果你撳左入黎 我已經成功draw到你地attention喇
但唔好咁快負評同上一頁住，聽埋先

其實我當然唔想見到有第四個
但呢幾日上網不停見到有人post話要輕生既念頭
搞到大家都好緊張 四出去搵你地

香港人其實已經好攰 你話我冷血又好仆街又好
真係想尋死既只會係好似果三個朋友咁
留下遺言 然後以死明志
並唔係下下打卡好似同人玩捉迷藏咁

我唔想大大力咁屌 因為可能你心情都真係好差
包括我呀 但有無諗過每個香港人都好攰？

要飯都唔食咁去搵你地 工都唔番咁救你
如果你真係想輕生，好好彩我地救得番你
如果你只係人云亦云，想得到人地注意
Sorry 我好撚嬲

點解同行既人要玩番同行既人？搞到大家都咁攰
我寧願比狗玩 比藍絲玩 都唔希望見到同行既手足玩
佢地玩我可以大大力咁屌

但手足 又真係屌唔落....

生性啲啦 條路好長架
加油啦各位香港人

推呀屌

推

咪撚再比我聽到自殺

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔好尋死

我冇野講

有情緒病個d 唔可以用激將法

所以先話屌唔落
淨係想比佢地知
You’re not alone
We’re all here with you

其實大家都好累 都要抖
但係係指抖返幾日至到你抖足精神 叉滿電 再出黎齊上齊落 見好多人都好多日訓唔著唔夠訓 累既就抖下啦 休息是為了走更遠的路呀

巴打加油 齊上齊落

再推